我覺得自己真係好冇用

廿幾歲人因為少少嘢就影響到自己心情 我真係好廢

我仲廢 個心好痛

點解啊

唉

我都係

咁似我既

好想喊

樓主死全家

一齊喊